各位聽日如果見到得一個人嘅手足

唔好因為怕羞唔開口
可以友善地咁邀請手足一齊行

推

大家聽日見